香港人得到上天幫助，出現很多巧合，榮光最終必然歸香港

***大粒墨殺人案，觸發777推送中條例，結果引發香港人覺醒，777自己捉蟲。單案本身已經極其罕有，香港人在台灣殺香港人，凶手逃回香港之後，台灣警方才破案。印象中無乜同類例子。

***777為了自圓其說，要趕及大粒墨(的另一條較輕罪名)在香港刑滿之前，推送中條例，時間撞正中美貿易談判，令到香港人較易得到美方支持。如果大粒墨早一年犯案，外交情況可能完全唔同。

***香港抗爭又和台灣總統大選時間相近，得到English高調聲援，離港手足亦有地方落腳。

***抗爭陷入膠著之際，又爆發武漢肺炎，中共得罪全世界，兼支爆在望，實力大為削弱。

中共做盡壞事，兼且不斷迫害各個宗教，滿天神佛都會幫助香港人，大家繼續努力。

仲有唔同類型嘅天災
元老迫宮
popo中wuhan virus
connect 越南印度手足

陳同佳老襟粒精嘅蝴蝶效應

pish

天滅中共

老襟扭轉歷史

射得好

四樣巧合之中，武漢肺炎真係最橋，時間啱啱好。

中共激嬲全球，仲話想推23條，只要香港人上街反抗，世界各地嘅人都會撐香港。

其實仲有幾個

例如黃之鋒咁啱放監
出到嚟即刻戰鬥力大增
包圍警局一役有幫手出力
而且都係游說外國嘅重要人物

71啲人想爆入去立法會
咁啱塊玻璃夠硬
但冇人知幾時會爆
所以入面啲差佬好緊張 隨時都會開波打
好似幾個鐘之後 佢地頂唔順要撤退
然後就避開咗直接衝突場面
市民第一次咁樣入立法會

仲有梁繼平除面具發表聲明
佢第二日仲要走得甩先好嘢
明明樣都出埋都仲坐到飛機走
宜家留係美國有用過喺香港
後尾用命運共同體concept解釋點解大家要同會為他人付出

呢個我都唔知算唔算好彩
就係有位義士割差佬頸
條友死唔去
唔係佢好大危會有性命危險
雖然宜家代價都一樣係好大

仲有poly 好多人走得甩
其實本身啲差佬應該真係諗住捉哂佢地
當中包括疑似老竇搵仔嘅勇武team
但唔夾硬攻入去一嚟係怕外國輿論
一嚟係朱媛喺入面 我諗佢應該唔係普通人嚟
雖然最後畀曾鈺成話佢係弱智搶咗道德高地加暗示入面啲人係冇判斷力先會係入面

不過咁多奇蹟，全部都係用鮮血做代價做成
希望大家繼續堅持

無錯，大家堅持到底，得道多助

推

佢究竟幾時去台灣

仲有梁繼平除面具發表聲明
佢第二日仲要走得甩先好嘢
明明樣都出埋都仲坐到飛機走
宜家留係美國有用過喺香港
後尾用命運共同體concept解釋點解大家要同會為他人付出

呢段我覺得有黃雀行動ver 2.0陣味。

歷史說明極權統治下所有政權都只會落得一個下場，天道不可違。

天命所歸

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

需然犧牲同代價好大！世人應該要報因香港人！